碌鳩生左粒暗瘡應該點做

生左粒好似芝麻咁細既暗瘡
利申：細過芝麻

有無圖？

屌袋底都有

文員仔

性病 rip 樓主

太細影唔到

你細碌過芝麻都可以生粒芝麻咁大嘅瘡

Btw圖？

巧想一翠打暴佢

印象中個尐打咁多飛機/食熱氣野唔飲下涼水之類既野就出

無㗎 都係保持清楚
痛幾日等熟咗先吱佢囉
唔好手多走到搞佢，痛到仆街

叫條女幫你啜走佢

J太細？

牙籤仔已經夠慘
樓豬而家仲要係芝麻仔

冇生埋右粒暗瘡？

既X 嘅
文章貼題，惟錯別字較多

暗瘡通常有一必有二,遲D樓主碌鳩應該會好似月球表面咁

這就是我們的白色珍珠

認真答你
生係咩位? 生係條龜頭溝既話可能係珍珠疹(唔好google,google出黎果d圖已經好嚴重好核突)

珍珠疹唔會傳染 係你太污糟成日唔洗條溝先有 亞洲人發病率好高 唔嚴重既話就只係有d洗唔甩既白色塵 本人都未必發現到 生左就可能要幾年先好 甚至一世都唔會好

生係樹林位/袋底既話就只係普通毛囊發炎 即係暗瘡 一個星期就會好

如果真係好似暗瘡發炎嗰種咁
留心睇下會唔會有鳩毛倒生，要搵針挑返出嚟先會好
早幾個星期試過，記得消毒，唔係袋都爛